「不指責」真係咁難？

相信大家只要有望過下fackbook嘅都會留意到
有「指責」成份嘅post或cm都比之前係多左
例子我就唔講喇，以免造成針對某一群組/用戶嘅嫌疑
至於原因其實都好簡單，一黎時間拖長左，負面情緒不斷累積，好容易對身邊嘅不合意事爆發
但希望大家知道嘅係每個群組/個人嘅睇野方法/行事方式都會有不同程度上嘅差距
當你對其他人個一套睇法/行事方法有意見時，請你嘗試用「建議」代替「指責」
或者咁做唔會令大家情緒上變好，但我相信最少唔會變更差

sor for 1999
希望大家睇得明我想講咩啦
香港人！報仇！

你咩意思